［求助］求有養狗人士幫忙

我係HKU學生，而家做緊份畢業論文，有關於飼養狗隻嘅研究，請幫忙填問卷🙏🏻十萬火急，如果你認識呢啲朋友都幫手share出去幫幫忙😭🙏🏻

如果在問卷上嘅問題睇唔明白，請以「英文」為依歸🙏🏻

如果你唔清楚自己住嘅私人屋苑比唔比養狗，可以去「可養寵物屋苑及大廈名冊」了解。網址：

做到一半放棄

中英文都睇唔明你想點喎，有啲必答題又無其他option， 兩條相似嘅問題又唔highlight嗰diff喺邊，而家玩找不同呀？

已改

改好了